====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des flèches figurent pour la première fois sur un document de ce type , montrant des directions de travail pour inspirer les actions à venir , sans les enfermer .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['pour la première fois']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['pour la première fois']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['pour la première fois']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['pour la première fois']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['pour la première fois']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['pour la première fois']
Total feature counts: 3

